沙田狗車唔好執裝！64前夕都係有批槍比學生！

如題

攬炒啦屌, 乜都唔好番屋企斷網啦

執撚完把槍你地係咪會開啊？ 唔撚好得個up字
P牌仔

六四前啲槍畀返政府啊

唔執咪比人殺囉

拉

依照樓豬邏輯應該係想黑警屠殺學生
然後就可以有靚畫面拎pulitzer prize

班咪執槍撚話執咗就係六四翻版係咪搞錯咗歷史？？？

執左唔開已經嚇死佢地

你老母你快d全家跳落街死左去啦

on9。

好 當你執左
你用 = 黑警更加大條道理即刻用槍
有藉口鎮壓 槍殺所有反抗/意圖反抗既人
或者手持任何「攻擊性」武器都可以開槍

如果執撚左又用
國際文宣上會輸撚到點啊？

連登仔負皮前用個腦諗下先

你都on撚鳩
依家無開槍咩騙屌你老母

變真暴徒有咩問題

戇鳩仔唔洗理佢
不推文

yes
乖乖地嘅話警甴就會和平理非同大家傾

執唔執點數時差佬都係會老屈

冇無論點都會用槍
想用就用

你就用下腦啦智閪障
射左幾多個人 幾多隻眼啦屌你老母

你都岸撚鳩，唔執都屠緊城啦

你都on9
一早開撚晒槍啦
有裝都唔拎

就算唔拎 佢都可以屈你拎左
有咩分別?

低鳩能

烏克蘭搶到武器先贏

你落去問現場個啲手足

乜都無就一定比人打死
返唔引到轉頭

你用下個閪腦先啦

點比呀⋯⋯

64係一箱箱既槍擺係到

呢架車有咩？

傻豬，唔執都⋯⋯屈你有執啦⋯⋯

警察, 藍絲想贏輿論
你冇執都會話你有執, 結果你冤枉俾人射死,
佢地都會屈你有執, 話你抵死

其實你唔執佢都會屈你執
你係咪弱撚智？

未執都開左槍啦泛民打手

六四係攞撚左槍俾劉曉波整爛
之後知你武器都無就屠城
識唔撚識架你屌你老母

尋日都已經射完你話你搶槍，洗咩諗藉口仲係度中計，小心翻版六四呢d論調

槍桿子裡面出政權

你幾時死全家啊sir
blocked

法國大革命點贏啊 台灣點解有民主啊 就係因為冇你呢啲左膠啊屌你老母死開啦

屌你老母今日暴大射左幾撚多橡膠同布袋呀
係咪唔撚會死人呀屌你老母
又盲撚左個啦又睇唔撚到呀臭閪
用撚下你個閪腦啦撚樣

唔撚用腦嗰個係你仲咁大聲，成日覺得班狗武力有制肘係咪未撚落過場

無錯

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

收皮啦

唔好，執呀！

智閪障
你依家即刻入暴大自拍擋子彈大家咪有資格叫人唔撚攞囉

我諗應該諗多左
個黑警曱甴真係淆到棄車
入面有無裝就唔知

黎啦，64 2.0，反正64冇死過人

真係要覆都不堆文啦

講個笑話
香港差佬開槍要理由

成班傻鳩 有拎都話沒拎啦

呢個係突破口，遲早我地都有大量傷亡
要和平，只有實力對等先做到

on9 有槍梗係玩暗殺

唔會有鎗架

係

但我好想佢變64
咁

屌你老母臭閪暴大開撚緊火俾人打撚緊仲叫人唔好攞武器？
你都on撚鳩

唔拎係佢又射
拎佢又射
點解唔拎？
而家係咪你唔拎佢地就唔會射鳩你啊？

問題係你執/開槍 係唔會贏
即輸

唔好激嬲共產黨啊
唔好俾藉口佢哋

而家啲黑狗做嘢使理由?
可以因為鬧佢就噴你拉你
而家係唔係都用鎗架喇
又嚟國際文宣輸
之前講過會輸民意事國際事晒去邊?
當年六四就係用鎗都唔用，最後又咪鎮壓
你要畫面好睇手足傷亡定要贏啊?

唔汁你信冇鬼上去汁?

暴大俾人滅撚左就一定會贏啦屌你老母

唔執佢都話你執左啦,唔好咁天真

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

中計撚

樓豬已經唔記得琴日朝早比人開槍射既人雙手拎住乜

shut up on9

ching 呢個就係我想帶出個point
兒登仔係咪都話拉
唔用腦

64係錯在有裝唔撚用呀！

可能有人拎左都唔知

有槍先有力量
六四就係因為冇槍先輸

段崇智死撚左去邊呀

拎槍唔用就係64
拎槍用左就係光州

冇人執
係唔見左姐

尊重前線所有決定

佢地還返之後就比人屠城了
唔明點解下下叫人跟住一次失敗經驗做

六四係執咗比返人

Push
理性唔該

你唔攞都有鬼攞
比鬼攞左警方都係大條道理

傻鳩
六四最後係屠城之前班學生係還返啲裝比解放軍
最後解放軍一樣係屠城

最錯就係無用啲裝還拖

光州對付既只係自己總統

但我地背後大佬係支共。。。老解來港只要8分鐘

就算攞左都唔好攞出黎用住 要殺班哥布林個措手不及

但攞左 我地就有籌碼

咁你做左咩阿 咁撚大聲
用個鍵盤屌死黑警？

屌你老母 係屋企就含撚啦
負皮 上一頁 block

屌你老母啊唔攞
明顯仲係當今而家係玩遊戲既垃圾
革命啊，戰爭啊屌你老母
而且攞唔攞都係會話你攞左
有裝一定要攞！然後攻打有其他裝既地方獲得更多裝
但要有開槍殺狗既覺悟，相信面對呢班禽獸，大家都會夠膽開

還槍咪比人屠囉

六四係有槍之後俾劉曉波班糾察毀滅左d槍
之後知無武器就俾人屠城
識唔撚識架你

IQ150軍師：用塊布遮住架車，吳俾外界知道入面發生咩事。
1.可能武器原封不動
2.可能被人攞走左
3.突然間好多人有槍

班哥布林係咪都會話班手足攞左

有子彈就拎， 只得槍就不了。

樓主訓左幾耐? 咩野拿左槍大條道理比佢地開槍
對面開左幾多槍殺左幾多人強姦左幾多人呀 屌你老母

六四係冇執所以先比人屠啊，你執左佢地先唔膽屠，人都大膽d,始終用槍麻包袋接放學用易過用刀刀伦劍劍

咁到底攞左未
攞完就快d走

唔撚拎就真係64

行咗五個月行到邊

洗西理由咩

執唔執佢都64嘅啦

搞咁耐64咪攬抄囉
6唔64依家又有咩分別

ON9

收皮啦左膠

唔執最on9

就係還番比人，所以先有64

你唔好唔記得64係比返裝中共先比人反咬

咪on9啦狗車冇咩裝俾人執,你唔係以為有散彈咁on9呀

拉 中計撚 民意撚 全面進場

At least take those tear gas away

唔好犯64的錯
一係唔好拎 搵記者影住
上次TW就係咁
一係就抗爭到底

執唔執都無分別，黑警毅進狗已經殺緊市民，強姦緊香港女人，殺狗革命齊上齊落

你班垃圾見到未
你唔拎
佢屈你拎
佢殺你

你拎
你可以殺返佢
自己諗

執咪俾黑警大條道理開槍殺人囉
殺晒在場嘅人都得呀

你繼續攬住個道德光環，跟住等手足中槍死俾嬲嬲。屌你老母。

乜你認為班狗仲需要講道理嘅咩？柒少陣啦

唔執槍先係六四翻版

開戰啦屌

然後64咪就係因為比番批槍佢地之後先發生

on9 64就係還裝先出事 今次一定唔可以還

警告你哋千祈唔好搶槍鉸曱甴屋呀， 如果唔係警察就會有藉口開槍殺你哋㗎喇

schrodinger gun

行近隻popo少少都屈你搶槍
你覺得班狗會唔會屈你執槍??
執唔執就前線決定 坐係屋企就唔該收聲

國際幾時有幫過我哋？佢哋指手劃腳一啲都冇影響過依個政權

你唔好發表埋曬啲恐怖分子嘅言論啦，我哋係被逼反抗呀，唔係要打聖戰呀

好老實講，用唔用佢都會老屈，但我地唔希望要犧牲學生黎換取自由

IQ150軍師：用塊布遮住架車，吳俾外界知道入面發生咩事。
1.可能武器原封不動
2.可能被人攞走左
3.突然間好多人有槍
拎吳拎都好，吳好俾出面知有冇拎

成架車燒咗鬼知有無執到

會

而家政府要告人仲講證據
玩到槍戰既捉到任殺都得
被輪個個第一個冚家被自殺

左膠中計黨死全家

你訓左幾耐？ 依家唔係咩

唔好亂黎 有勇無謀 執黎唔用 保護自己要緊

邊個話開槍一定係示威者，咁撚多臥底

收嗲啦 呀SIR企前面個時小心啲呀

仲講國際文宣輸
俾你贏曬又點？

千祈唔好執槍呀
千祈唔好執咗槍，之後唔走呀

你隻保皇狗打手咁樣屈個五毛抹黑泛民
西利

唔執都可以屈你執啦
保皇狗打手

啲人成日將國際文宣放到咁大黎講
根本到目前為止都係fb俾like救非洲小朋友咁上下

同黑警講仁義道德?
拉

on9 言論
屌都廢事

呢d垃圾po幫手拉下

64 學生就係無汁到比人屠城

返去讀多D書啦, 知D唔知D

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

唔殺咪比人殺

垃撚圾 拉

第一個射你，嘈生哂
我都無槍果陣都屈我地射我地啦
人都死左
仲有咩好怕！

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

樓主傻閪咗個腦
劉曉波銷毀啲槍，自己拎和平獎
跟住六四咪坦克轆豬囉

執咗先算 用唔用都嚇撚死班狗

Push

屌 你講呢句即係無睇哂成段64歷史
正正執完比自己人整爛哂 之後到反抗果陣無武器用
就比人屠城

收皮la 佢有槍你無槍 佢就任開
佢有槍你都有槍 佢就要諗 大家都有死嘅可能 你會唔會為幾萬人工死啊？

唔好分散，香港人衝去火炭先解到中大之圍

唔執咪64
執左咪革命

有裝都唔代表要喺全世界望住嘅時候用

叫人唔好攞嘅快撚d入暴大擋子彈
屌你老母臭閪暴大需要你用你嘅大愛感化d狗呀
快撚d去啦

有無槍都比人射架啦 咁點解唔射番佢地轉頭?

畀返政府=64

用槍殺狗拎更多槍=革命成功

同意，就算你地最後無用到都好
起碼比佢地知而家你都有架生，仲要唔係土炮架生
等佢地驚自己有機會中槍有機會死
然後自己內訌都好
（雖然可能唔會啦，但比多個心理壓力同有野旁身都好）

佢地玩撚晒，就算我地唔執，佢搵人扮示威者執，一撚樣

核彈恐怖平衡就係咁，做冷氣軍師又無知識 都唔專業 屌

講撚到唔執裝黑警就唔會開真槍殺人咁

不割

係中共等左好耐嘅機會
中共想有一隻狗死好耐

車上面唔只有槍
應該仲有N手MASK 同裝

新風向：唔好執裝

執唔執佢都係會殺人，咪on9

你收下皮先啦

韓國都係

六四就輸

你快啲俾狗屌, 死黑警驚俾人拎裝呀屌你老母

祝你全家今晚死撚晒

戇鳩，就算你無執聽日佢都屈你執左嫁啦

樓主 你唔好上網 等陣犯禁制令

最重要係有無子彈既槍先

無子彈唔好拎